（認真 非膠）拉攏黑社會幫手有冇可能？

利申定 我非黑社會 亦唔識佢哋嘅人

自古以來 黑社會嘅收入不外乎黃賭毒
但如果變咗大陸話哂事 佢哋實冇得撈
就好似地方街邊小鋪 都要被大財團攏斷哂個市場

第二 佢哋年中犯唔少法
打人 恐嚇 之類
話唔埋分分鐘得罪唔知邊個
而又識大陸嘅官
佢哋比任何一個香港市民都應該驚到賴屎

第三 論身體能力 體力 推撞經驗 膽色
一定好過99%連登仔
對抗嗰班犬隻 你哋認為冇當過兵 冇受過軍事訓練
又冇經驗 又和平慣嘅連登仔
成班黑社會企前排 啲狗都嚇一嚇先

仲有冇補充？

推

無

除非你有十億

佢地認錢唔認人

你擺明係三毛

你自己唔係黑社會
又一個都唔識
開post黎把撚呀
又想人衝你殿後呀？
24小時都夠點拉攏？

一個二個淨係識開埋堆垃圾post
屌日真係死撚硬

但對手係全世界最大既黑社會

搵黑社會不如搵教會
黑社會最大粒果班同商界同d官私底下有利益關係，唔係點搵錢點養班手下，689果年撐政府果時好多帶口罩金毛mk收錢都係和記人，你自己google下，同埋向太都撐警，新記都唔會幫你，斬你就有

黑黑相衛

老新都歸左邊啦!你搵邊飯?NUMBER?

依家先來想引誘佢地變節?

你以為日本個d 咩